<resources>
    <string name="app_name">AFL2</string>

    <string name="animal_descr1">Шерстяний прикол, завше недовольний.</string>
    <string name="animal_descr2">Теплий гусь, любить гагагагга.</string>
    <string name="animal_descr3">Бобер, я шокований який він великий.</string>

    <string name="animal_fullDescr1">Наглий чорний шашлик - це звірок з гострими вухами та глибокими жовтими очима, який завжди готовий до пригод і витівок. Його густа чорна шерсть блищить на сонці, ізящно облягаючи його мускулисте тіло.
Він часто вигинає спину і готується до стрибка, маючи завжди пильний погляд на своє оточення. Захоплюючись грою чи ловлячи мишей, він вміє дивувати своїм рішучим та грайливим характером.
Цей наглий чорний шашлик не залишить вас байдужим - він здатен здивувати своєю витонченістю та спритністю, але також може бути трохи забігайливим, якщо вирішить, що йому потрібно щось зробити.</string>
    <string name="animal_fullDescr2">Шашлик має біле оперення, яке дуже пухнасте та мяке на дотик. Він може бути дуже грайливим і любить проводити час з людьми або іншими тваринами. Цей Шашлик може бути дуже дружелюбним і привітним, і його можна тримати як у помешканні, так і на вулиці.</string>
    <string name="animal_fullDescr3">Великий Шалений низькополігональний Шпиндик - це вражаюче створіння, яке відрізняється від інших своїми величезними розмірами та потужною мускулатурою. Його тіло складається з численних кутиків та граней, що надає йому гострого та різкого вигляду. Він може рухатися по землі, повзати, карабкатися та стрибати з великою легкістю.
Великий Шпиндик має велику силу та міць, що дозволяє йому розбивати камені та дерева, будувати складні споруди та вести боротьбу з іншими тваринами. Він також може використовувати свій довгий та гострий ніс, щоб визначати напрямок руху та виявляти небезпеку.
Великий Шпиндик - дуже соціальна тварина, яка живе в гуртах та співпрацює з іншими членами своєї групи. Вони будують складні споруди, щоб захистити себе від хижаків та створити комфортне середовище для свого життя. Великий Шпиндик - це вражаючий приклад того, як тварини можуть використовувати свої вроджені здібності та навички, щоб пристосуватися до свого середовища та вести успішне життя.</string>


</resources>